（有圖）食食下野諗緊呢個係咩部位

差啲咬落去

Lin

想嘔 屌你老味

係咪暗瘡？

花瘤黎。。

豬Lin

可以用條脷奶多幾下

夢寐以求既乳房脂肪

你有無飲過牛奶呀傻hi, 驚乜撚